幾時會有vip 免廣告版

幾時會有vip 免廣告版 好撚騷擾d 廣告
而家開apps 都唔想
寧願用browser block 廣告